{
    "jobs": [
        {
            "id": "1",
            "job_title": "React Native Developer 1",
            "job_owner": "Mobiloby",
            "job_start_date": "2022-11-29 15:00",
            "job_end_date": "2022-12-23 13:00",
            "job_description": "T\u00fcrkiye'den Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu'na ilk do\u011frudan telsiz g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Bekir Pakdemirli, Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu'nda g\u00f6revli astronot Victor Glover ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc ve \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diledi."
        },
        {
            "id": "2",
            "job_title": "React Native Developer 2",
            "job_owner": "Mobiloby",
            "job_start_date": "2022-11-25 15:00",
            "job_end_date": "2023-01-02 10:00",
            "job_description": "Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Bekir Pakdemirli ile Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Ziya Sel\u00e7uk'un kat\u0131l\u0131m\u0131 ile Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi etkinlikte T\u00fcrkiye'den ilk defa Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu astronotlar\u0131 ile do\u011frudan telsiz g\u00f6r\u00fc\u015fmesi yap\u0131ld\u0131. Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Pakdemirli ve \u00f6\u011frenciler, \u0130stasyonda g\u00f6rev yapan astronot Victor Glover ile g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdi."
        },
        {
            "id": "3",
            "job_title": "React Native Developer 3",
            "job_owner": "Mobiloby",
            "job_start_date": "2022-11-29 15:00",
            "job_end_date": "2023-01-20 10:00",
            "job_description": "T\u00fcrkiye'den Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu'na ilk do\u011frudan telsiz g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Bekir Pakdemirli, Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu'nda g\u00f6revli astronot Victor Glover ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc ve \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diledi.\r\n\r\nTar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Bekir Pakdemirli ile Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Ziya Sel\u00e7uk'un kat\u0131l\u0131m\u0131 ile Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi etkinlikte T\u00fcrkiye'den ilk defa Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu astronotlar\u0131 ile do\u011frudan telsiz g\u00f6r\u00fc\u015fmesi yap\u0131ld\u0131. Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Pakdemirli ve \u00f6\u011frenciler, \u0130stasyonda g\u00f6rev yapan astronot Victor Glover ile g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdi."
        },
        {
            "id": "4",
            "job_title": "React Native Developer 4",
            "job_owner": "Mobiloby",
            "job_start_date": "2023-01-02 10:00",
            "job_end_date": "2023-01-25 10:00",
            "job_description": "T\u00fcrkiye'den Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu'na ilk do\u011frudan telsiz g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Bekir Pakdemirli, Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu'nda g\u00f6revli astronot Victor Glover ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc ve \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diledi.\r\n\r\nTar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Bekir Pakdemirli ile Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Ziya Sel\u00e7uk'un kat\u0131l\u0131m\u0131 ile Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi etkinlikte T\u00fcrkiye'den ilk defa Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu astronotlar\u0131 ile do\u011frudan telsiz g\u00f6r\u00fc\u015fmesi yap\u0131ld\u0131. Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Pakdemirli ve \u00f6\u011frenciler, \u0130stasyonda g\u00f6rev yapan astronot Victor Glover ile g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdi.\r\n\r\nBakan Pakdemirli, g\u00f6r\u00fc\u015fme \u00f6ncesinde yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu ve di\u011fer uzay \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla alakal\u0131 bilgiler verdi. \u00dclkelerin bilimsel ara\u015ft\u0131rmalarda ilerleme kaydetme amac\u0131yla uzay \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z verdi\u011fini a\u00e7\u0131klayan Pakdemirli, \"Biz de ayn\u0131 hedefler do\u011frultusunda 2003 y\u0131l\u0131nda ilk uydu B\u0130LSAT'\u0131, 2011'de ise ilk milli uydumuz RASAT'\u0131 y\u00f6r\u00fcngeye yerle\u015ftirdik. Ayr\u0131ca 2018'de rekabet\u00e7i bir uzay ve havac\u0131l\u0131k sanayinin geli\u015ftirilmesi maksad\u0131yla T\u00fcrkiye Uzay Ajans\u0131 kuruldu\" a\u00e7\u0131klamalar\u0131nda bulundu."
        },
        {
            "id": "5",
            "job_title": "React Native Developer 5",
            "job_owner": "Mobiloby",
            "job_start_date": "2023-02-02 10:00",
            "job_end_date": "2023-02-20 10:00",
            "job_description": "T\u00fcrkiye'den Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu'na ilk do\u011frudan telsiz g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 Bekir Pakdemirli, Uluslararas\u0131 Uzay \u0130stasyonu'nda g\u00f6revli astronot Victor Glover ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc."
        }
    ],
    "success": 1,
    "message": "\u0130\u015f ilanlar\u0131 ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde getirilmi\u015ftir"
}